涉案男子羅湖""入境"""被捕 係入境呀!!!!!!!!!

據悉，涉案50歲男子擬在羅湖入境期間，被警方截獲。警方經初步調查後，以涉嫌傷人將其拘捕，他現正被扣查。警方指疑犯事前曾飲酒，正調查他是否有預謀犯案。

喂 我屌你老母 原來佢係已經著撚左草番返黎
屌那媽 唔好以為黑警真係有做野 擺明係傾掂安家費返落黎
收皮啦屌

push

打中誠哥d靚 死死氣都要返來香港啦

入中國境？

係入境手足做野呀仆街

入境係指返香港
出境先係入中國境內

好似係

人人都係文宣！

各位戰友，一齊加入Twitter戰線

一人一個推特！

溫馨提示 如非突發報料切勿亂@人
除咗 @hkpoliceforce 可以@爆

首先唔係傷人，
係蓄意謀殺呀仆街。

要告蓄意謀殺呀，屌佢老母。

無錯 佢係走左去中國境內 再番入黎香港

有啲話入, 有啲話出, 即係點

係入 新聞都係入

明明走咗佬仲即刻番香港肯定有啲野

肯定係入香港境再俾人捉
成件事好鬼、冇啦啦落番香港

佢愛鄰國 可惜鄰國唔愛佢

返黎做CONDOM

換左替死鬼啦屌

羅湖入境唔係入羅湖咩

收左尾數，番港交人

有哂刀都仲要估有冇預謀？

羅湖岀境先係去羅湖
入境羅湖係番入香港

香港報係就返香港啦

你肯定？

頂包

都相當肯定
如果平時去大陸果d 叫離境架嘛 點會叫入境
你諗下你去旅行走既時候叫離境大堂
返黎先叫入境架嘛

又賴飲酒